{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158138?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 대산오션뷰스파펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、チェックインは15:00でチェックアウトは11:00だ。 そして、注意すべき事項は、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室が不可であり、予約金額を基準にキャンセル手数料が策定されるという事だ。 また、最大人数超過や飲酒後の安全に注意しなければならず、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止される。 そして、入営剤とWiFiをはじめとする様々な施設を利用でき、ペットと一緒に泊まることもできる。 さらに、周辺には海水浴場やテーマパークなどの観光名所もある。また、花火大会もあるが、午後9時以降は利用できない。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル手数料はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル手数料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えての宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "飲酒後の安全にはどのように注意すれば良いですか？",
            "answer": "飲酒後は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入浴剤やWiFiなど、様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場やテーマパークなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "花火大会はありますか？",
            "answer": "はい、花火大会もありますが、午後9時以降は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 324
    }
}